藍絲：多宗來源不明的個案是來自初選

藍絲：佢地緊係唔同你講去咗投票啦，國安法
黃絲：但個啲大部分都係長者
藍絲：吓？我唔知道！總之係初選啦！

藍絲播毒圈

一定係老人院手足去完7.1遊行又去初選啦

10位警員都黎投票

國安法好似有好多大陸國安人員落香港喎

回歸酒會都係因為初選

藍絲都黎初選?

冇事就大家都係藍營
有時就話人係YC
老人院平時投開民建聯都要做condom

食富臨，慶「回歸」同十個警察都好黃

係呀係呀投票好撚危險架 黎緊一年點都唔好比人呃去投票呀

酒店爆未？

肺炎來自中國

已訓斥

原來酒樓有搞初選

而家中左果班，其實一定大部分係深黃，表面係籃遮，偷偷地去參加初選呀，咁都唔明？

藍絲唔戴口罩跳老舞

暗黃丫嘛